[毒撚漫]想搵一本漫畫....

好耐之前睇過，講幾十年後嘅日本好流行VR，毒撚男主角終於儲夠錢買一隻戀愛育成嘅VR game.。點知誤打誤撞買咗隻市面禁售嘅戀愛育成遊戲，因為入面嘅女角色會唔知點影響到真實世界....

有一幕係講game入面可以同女主角啪啪啪，但係一定要另外買個vr飛機杯先可以令細佬有真實扑嘢嘅feel，男主角唔夠錢，唯有死求爛求佢個毒撚老死借個飛機杯俾佢做老襟

有無巴打睇過呢本嘢？

是咪老處男的春天